[文史哲書］半賣半送比有緣巴絲

有啲文史哲書唔捨得掉，
有d係大學text book，
半賣半送比有緣巴絲
請自行出價

歡迎大家交換一本對你來說有意義的書👐🏻
或交換以下類型書籍:
• 本地文學(散文)

請大家高抬貴手
有意

1. The Age of Extremes （1914-1991)

2. 回歸後的香港政治

3. Contemporary Hong Kong Government and Politics (Politics Textbook)

4. 入門哲學書-「自我」

5. The Globalisation of World Politics
(International Relation Textbook)

🥳

Tg傾

🥰🥰

仲有冇

Yes
Add my tg: